mac機用bootcamp問題

裝到windows 揀hard disk個陣佢話
the selected has an MBR partition table

之後係mac到分左個hard disk出黎

再用shift f10 select disk 個到得原本mac os 個hard disk

想問有冇方法解決

係咪揀錯format, 要exfat

你指係mac到分hard disk?
應該用 再試多次先
thanks 巴打

應該係要 GUID Partition Table

而你依家隻 Hard disk 係 MBR Partition Table
同埋記得 backup 左先, 如果唔係一陣錯手無晒 Mac OS D 野